覺唔覺香港太撚多乞衣廢青廢中廢佬, 雜近平D民望先咁高

班乞衣成撚諗住靠個雜種打貪之後黎個大洗牌, 諗住打完貪會還富於民, 真係笑撚死人

其實你知唔知雜總究竟幾撚勁

大家以後見到有人撐雜種指撚住佢地個頭屌7佢地係死乞衣就對鳥

民望個民字點解

除左廢青廢中同廢老仲有咩人